［長文］如果我係中共。。。

我實殺撚哂你班廢青暴徒

少少既個人見解，大家屌細力啲

中共想要收番香港，真正嘅收番。
作為主要外匯入口，就同個春袋一樣，點放心放係出面？

所以，23條一直係中共嘅目標。
冇23中共係唔會放心收番香港。

好似係喎？！

幫妳推呀

香港的確係春袋，不過係都係全部同中共有生意來往既國家既春袋。中共唔想香港冇咗獨立關區既特殊地位，外國商家都一樣，因為香港係大家做生意既地方。

中共想要既唔係香港市，而係一個叫”香港特別行政區”既香港市，廿三條就係要確保香港人唔會滋生反共思想同時，又唔會比人話干預香港自治權。

中共啲棋其實行得幾好，佢最失敗既地方就係搵咗一群蠢到入心入肺既人做佢啲棋

咪推，中共幾時要介入就無美國認香港做特別關稅地位，今時今日中共只係怕依樣而無直接接管
［突發］香港人要輸比防彈少年團了

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

宜家係個政府同班死黑警草营人命，中共將所有罪行推哂落佢地度咪可以名正言順出兵介入囉

美國係話若果出兵鎮壓就會用一切辦法介入，冇話唔比自己人打自己人。宜家係話中共可以推倒林鄭個政權再自己做番皇帝

Push

我打呢篇文唔係要求大家有咩行動，坦白講我自己都唔知可以點做。但係真心想大家思考下中共為咗收復呢個田地仲有咩係做唔出，包括推自己友去死

幾正言都好都係藉口理由啫，中共睇利益啫，如果中共要管，早就新彊咁快啦，唔洗諗咁運動6，7月就完